有冇試過比條女野到有念珠菌？

有冇巴打試過念珠

塞粒藥入尿道 好快無事

做多d運動
增強抵抗力
念珠菌難斷尾
靠免疫系統好過靠藥

連登仔邊有女